有冇巴絲成功填左表排公屋？

大家都話有間公屋已經係人生贏家
小弟自知冇望上車,所以想填表申請單人入住公屋,但手續好麻煩 所以想問下各位清楚多少少呢方面野

1:入息問題.據我所知單人排公屋入息107xx,但最低工資求其打份清潔都唔只呢個數

2:甩名問題.我而家住緊間屋有我名,需唔需要先甩名後申請呢？甩左名咁我又可以住邊到？

3:手續問題.需要帶啲咩文件繳交？

麻煩各位

2. 要，如果唔得名你會俾人扣左30分先
一個月先好似得一分定兩分

但我唔想麻煩屋企人搞多樣野
如果甩完名之後排唔到屋我,第時兩老百年歸老間屋就比返房署就on9 btw多謝解答

係